%%==============================================================================
%% Titlepage with logo
%%==============================================================================

\titlehead{%
  \begin{center}
%    \begin{minipage}[h]{0.49\linewidth}
      \begin{center}
        \includegraphics[width=1\linewidth]{\mylogo} \\
        {\mydepartment}
      \end{center}
%    \end{minipage}
%    \vspace{0.5cm}
%    \begin{minipage}[h]{0.49\linewidth}
%      \begin{center}
%        \includegraphics[width=1.0\linewidth]{\mycompanylogo} \\
%      \end{center}
%   \end{minipage}
  \end{center}
}%%                          Kopfzeile a. d. Titelseite
\title{\mytitle}%%          Title a. d. Titelseite
\subtitle{\mysubtitle}%     Untertitel a. d. Titelseite
\subject{\mysubject}%%      zusätzlicher Titel a. d. Titelseite
\author{\myauthor}%%
\date{\mydate}%%
\publishers{\mypublisher}%% Herausgeber/Verlag       (KOMA-Skript)
%\dedication{}%%             Widmung nach der Titelseite
%\extratitle{}%%             Schmutztitel vor der Titelseite
%\uppertitleback{}%%        Kopzeile nach der Titelseite
%\lowertitleback{}%%        Fußzeile nach der Titelseite

